深圳混血網紅一日換一女 傳有女伴完事後患愛滋

即使擁有亮麗外貌，兩性關係亦不要隨意亂搞，否則早晚惹禍上身。自稱《快手》第一外籍網紅「超級老外」、目前定居深圳的西班牙法國混血兒薩米，經常在社交平台上炫耀與中國美女的合照，聲稱常常被求愛，甚至以一天換一女的方式證明其人氣。然而網上近日有女生透露，她與薩米共度春宵後，竟發現染上愛滋病，引起輿論熱議。

從網傳微信對話的截圖可見，一名女網紅質問疑似「薩米」，指為何和他親密後感染愛滋病，惟該疑似「薩米」則反擊稱「中國女人就是犯賤」、「活該」。圖片流出後，隨即引起輿論熱議，甚至有指「深圳社交圈恐慌了」。不過，薩米隨即在其微博上反擊，指遭人冒認陷害及破壞名聲，又展示3星期前的驗身報告，強調自己「健康」。另外，他又指已報警處理。

薩米擁有高大英俊的外表，加上一把金髮，在各大網上社交平台均具極高人氣，甚至曾登上電視節目。雖然經常展示與女網紅的合照，又常常放出女子找他約會開房的短訊截圖，薩米卻自言「來中國是想找老婆」。事實上，極具人氣的薩米，負面消息亦層出不窮，包括毆打女友、偷食、偷拍性愛影片等。

對此，內地不少網民都批評薩米「上得山多終遇虎」，其中有網民直言，「無論他是否有艾滋（愛滋），這件事反映一個人不檢點言行，始終會惹禍」、「你這一天一個美女發的，別怪別人說你」。另有女網民支持薩米，稱︰「回復的都是男人吧 博主我支持你！」

白人令仔無得頂,去到邊都有女食
香港男仔天生無白人的品牌效應以經輸了一半,香港的毒+撚都是投胎算

條女抵撚死

其實都唔係話好靚仔咋喎 隻隻鬼都咁上下樣啦
好有米㗎？

嗯

唔係講笑 深圳真係好多呢d臭雞 多過l k f

大家都係MIX 我肯食女應該都大把女肯濟

利申: 九龍MIX香港

認真 鬼佬計佢真係算好柒

外國真正令仔的好男人是有什麼條件?

咁都叫高大英俊 ？尐女成隻吹氣公仔咁 不了